\section*{РЕФЕРАТ}

\thispagestyle{empty}

Пояснительная записка содержит \pageref{LastPage} страниц, \totalsections\ части, \totalfigures\ рисунков и 5 источников.

Целью работы является анализ существующих алгоритмов поиска путей для игровых приложений, их разработка и оптимизация, а так же анализ результатов. Поставленная задача решалась с помощью языка C++11, библиотеки threadpool11, SFML и SFGUI. В результате были проанализированы, выбраны для реализации и реализованы алгоритмы нахождения путей A* и JPS с Goal Bounding модификацией.


БИБЛИОТЕКА, ПОИСК ПУТЕЙ, C++, A*, JPS, GOAL BOUNDING, HAA*, КВАДРАТНАЯ СЕТКА, ЭВРИСТИЧЕСКАЯ ФУНКЦИЯ.